「文宣」以緊急法借力打力 引起恐慌性銀行擠提！

文宣方向應該係講港共政府隨時可以濫用緊急法將市民既財產沒收
叫人儘快攞晒現金出黎避免俾支那既回血劍斬死！！

推 全民擠提

推

我地都要製造白色恐怖啊！

Push
要亂中有序!!!!!!

繼續撳錢

一於同佢挽大啲

叫藍絲廢老快啲走資！

Push